{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 델루나펜션(멍이냥이 동반 무료) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、ご予約の際はチェックインとチェックアウト時間を厳守してください。 予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合には入室できない場合があります。 ペット同伴の場合にはペンションによって入室を拒否されることがあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを直接焼く行為は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金表が間違って反映される場合がありますのでご注意ください。ご利用の際には予約特典とバーベキュー施設、愛犬入室案内、駐車可能可否、付帯施設、追加人数情報などをご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペンションによって入室を拒否されることがありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用についてはどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際は何に注意すればよいですか？",
            "answer": "毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直接焼く行為は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金が異なる場合はありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金表が間違って反映される場合がありますので、ご注意ください。ご利用の際には予約特典とバーベキュー施設、愛犬入室案内、駐車可能可否、付帯施設、追加人数情報などをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 534
    }
}